識唱一齊唱 衝力射波

話說尋晚睇左個靚廣告，今日忍唔住就改左呢首歌

識唱一齊唱
衝力射波 原曲：足球小將 張衛健
改詞：大B #二次音樂

看看威風的他
天天追趕Order
七點放工頂呱呱
我波士都稱讚他

收工啦！好嗎 (收工啦！好嗎)
OT 最耍家 (OT 他最耍家)
最愛拼搏 日做夜做
真陰功 無花假

放得早 跨啦啦
落力拼勁 加兩吧
射波招式創新
Sick Leave不會假

工呀工 無返工
射呀射 射波吧
攞得好 放三天假 (放鬆一吓)
OT嗎 只有他

留名等聽

好撚尷尬

幾好喎有乜咁尷尬

雖然D音都算準, 但係有D位好求其
7.5分

你老母生你出嚟就尷尬喇

射波都係求鬼其

波士都稱讚他，順啲